又係我大好友上水的時候！

大家想明天升幾多？500點夠唔夠？
殺上26800，咁就2000張。
熊軍今次rip

之前話要bin我c去哂邊？

屌下架妹咪算囉

已經屌到做左老豆。